熱狗鄭松泰：民主黨出篇割蓆聲明就當無事，咁美心真係好「冤枉」囉

區選過後，不少黃絲強調要監察議員。監察的，是他們有沒有派口罩、有沒有派消毒手液、有沒有舉辦北韓旅行團嗎⋯⋯如果這就叫「監察」代議士，難為自由黨李梓敬參與新民黨初選會被人譏笑。黃絲朋友更指「咁契弟都得架？哈哈哈～」如果這就叫監察議員，香港哪有「政治」可言？基本上，只是各黨各派在追逐議席分餅仔吧。

要監察議員，至少你要問他的政治綱領、他所屬的政黨的立場及定位，以及他們的政治理念是什麼。倘若以上皆含糊不清，沒有理節參考時，那你只能考慮政治人物的「信譽」，包括他個人的言行是否一致、他及其黨友之立場是否相互矛盾等等。

例如有議員大力推動「不分化不割蓆」；但另一邊廂，他的黨友卻去平機會主席朱敏健投訴「黃店」拒絕大陸人屬「歧視」。你作為他的選民、支持者、追隨者，甚至是因為他而上前線的手足，你就有責任要問他們「齊上齊落」是這個意思嗎？

如果不是，你就要問他，為什麼你可以縱容「篤灰狗」在閣下的黨中，還是你們只是表裡不一？

你對得住手足嗎？

註：大家試想想，美心出聲明與伍淑清批評示威者的言論割蓆，但美心繼續被裝修至少三個月；今日蔡耀昌以「行動」去政府篤灰向黃店施壓，大家可以無反應？你話公唔公道，你哋對唔對得住手足先？出篇割蓆聲明就當無事，咁美心真係好「冤枉」囉～

又分化 屌你老母

民主黨拎黎同美心比

美心篇聲明無割，
民主黨今次割得好清晰wo

美心有冇割先
阿婆上聯合國咪又係用美心個背景

好撚煩條友 收聲啦

屌你老母熱狗

蔡狗的確係罪該萬死，泛民如果想本土化同年輕化，蔡狗絕不可留。繼續逼民主黨踢走條支那狗啦，無咗條犯眾憎對大家都好。

熱狗又分化

鄭松泰叫人裝修民主黨

松泰有無割呢D

熱血公民鄭錦滿，又老屈連燈投建制。

黃洋達 : 要消滅泛民, 因為香港選民係仆街陷家鏟既賤人! 要推和理非去食彈食tg

民主黨今次算係做返應做嘅事
雖則以往日日割勇武席係不可饒恕

分你老母化
飯民打手收爹啦

屌你老母飯毛

熱狗永遠都係果種內鬥分化思維

最仆街係鄺囝上咗位，松泰班fans （或者係佢自己）經常將鄺囝同松泰擺埋一齊講，好似好frd咁，根本兩個level

美心冇支持5大訴求但民主黨有

出自其他人口冇問題
出自熱狗青山派就算啦好嗎

你班仆街咪又老屈熱狗嗌人區選投白票？
咪又老屈熱狗收中共錢？
自己做得人哋冇做過都屈人
問你飯民狗主攞咗OT錢未？

咩叫分化？
飯民以前對勇武割席篤魁乜都齊
呢啲又係咪分化？

因人廢言？
呢啲就係連登嘅水準？

民主黨唔撚屌得架 咁耐都唔明

係
cctai泛登仔不明文規定黎

大家係醒水既，唔該繼續發大蔡狗單野，逼民主黨轉型。日日一見到熱狗就神經反射屌人分化，但就唔用腦思考點樣謀取最大利益，呢啲咪反智思維囉。

一票不投熱狗

美心冇出口支持民主回歸中國
但民主黨有

民主黨帶頭入埋中聯辦你唔講？

淨係你班熱狗叫人六月嗰時唔好去示威已經值得冚家剷啦

一大班垃圾等人成果收割 有乜嘢事就叫啲細嘅熱狗仔去做 有成果就拎光環 拉鳩左叫佢搵612星火

老老實實如果落場見到你我一定屌柒你 不過你冇出現過

你算鳩數蟲泰
就算你分化完都唔撚會投你熱狗呀

又講以前
你以前有冇食過m記？
咁撚紅你又幫襯？

以前合作咗啦咩？

仲有呢張

熱狗咁公道幾時清算埋篤灰狗羊子

你班熱狗城邦當年選輸左就話要處決梁天琦
呢單野都未同佢地計

定你而家都仲食緊？

熱狗有落場要同你講？
周圍同人講幫差佬搜集證據告自己？
你啲死左膠先中意周圍同人講做過乜嘅jer

最冇資格出聲屌係熱狗呀

一票不投飯民

呢個女裝撚之前搵女學生走私氣槍搞到人大陸坐監

熱狗出咩聲

佢又會屈你泛民狗架啦

唔洗爭啦，熱狗蔡狗白鴿一齊收皮啦

你撐人唔使睇往績？
原來你係掌心雷盲毛
只問立場不問良莠？

熱血主持陳雲: 投白票是0懲罰敵人，投建制是加倍懲罰敵人。

松泰有無割?

其實果班一早退晒啦，新一代果批都貼地既

熱狗屙篤屎都要同全世界講
有得認叻點會唔認呀

如果我係左膠熱狗直情係精蟲啦 以前光復熱狗準時四點散水 我哋至少八九點

唔踢黨既話 全黨立會選死清光

人地堂堂昭明公主，大把臭屎啦當全世界都newbie咩

上面成班人只屌熱狗不屌蔡狗，仲話支持本土素人，笑撚死人咩。當年熱狗同本記搞光復行動，蔡狗班賤種左膠就專為新殖民爭取福利，遺害至今。

問題係 今次你係咩票派

上次話公眾咁白痴先當你係本土派

起碼泛民班人由頭到尾都無話自己本土
只係同，理解

嘩如果有班熱狗日屌夜屌我
又教人投白票
我係飯民都唔浸佢地玩啦

飯民幾時同本土派合作過？
有邊次唔係譴責割席篤魁？
郭紹傑、人民力量做嘅咩？
佔中義務律師陳玉峰做過咩？
使唔使我貼圖重溫歷史？

推

公開嘅秘密就無謂再講

點會唔屌？不過你睇下呢個主題內容先
蔡狗呢啲冚家剷我就算唔幫自己人拉票
去到選舉都要去票站叫人唔好投佢

唔記得轉account lol

612之後
除咗少數廢物都冇攻擊本土派

唔使你貼圖 好多我整的

你班本民青狗當年叫人一票不投熱普城
選舉前兩日周街貼「棄黃保游」都未計數
梁天琦梁天琦
你拜神定爭取民主？

拉

事實唔使講資格
飯民仆街就係本土派都屌得

熱狗是敵人,完

當劉細良，曾志豪呢D左膠都去前線採訪，變晒進步民主派
新世代泛民許智峰、鄺仔、譚文豪去過前線
連舊果班泛民頭目都有人比人拉下比人告非法集結
連 721 728 Over My dead body 都響上環前線 (*雖然當日佢聽到槍聲驚到仆街

你地仲係網上鳩 UP，分化自己友炸 含家產熱狗

我睇既係呢九個月既付出
以前泛民同本土根本就唔係朋友
到而家唔算合作 但有共識不割
我見到既就係九個月都泛民冇割本土
反而一大堆人日日出黎吹風 分化本土割泛民
一句講曬 你以前有冇食過m記？
如果你因為食過m記就廢你言 話你係愛國愛黨五毛既你點睇

咁快露出馬腳
唔係話要同本前扮咩 食屎狗

另外熱狗講乜撚嘢民主 首領已經講咗係社團式管理唔會有民主

pin this

搶先出閘

霸哂5區

叫人下次請早

話咩未來係你地
(一班人鞭屍 投左楊岳橋
無機會再投梁天崎 其實青政都係)

準備好套西裝開會未啊西裝骨骨的鄭松泰

陳雲又關熱狗事？
個個熱狗都係咁嘅諗法？
死飯毛幾時割過篤勇武魁嘅飯民？
郭紹傑同人民力量出來道歉未？

「棄黃保游」到底係邊個貼，講足四年但一樣證據都無，你有證據就攞出黎啦，無就收皮

你班反骨仔仲好意思拎毓民出黎講
毓民唔資助熱血個網台就比你班友出信恐嚇同批鬥

美心 怡和架 傻鳩

熱狗仲要呼籲票投周浩鼎

咁美心好過聞屎黨。
起碼幫襯美心有嘢食，幫聞屎黨仲要俾佢出賣。。

民主黨唔屌得

死左膠扮勇武
「勇武」唯一唔撐右翼陳雲而同飯民攪埋一堆嘅原因
就係呢啲「勇武」根本係左膠

選舉前兩日丫嘛
咁選舉前幾星期，教主點屌天琦呀你又唔提？
教主點屌遊禎？你又唔講
教主訓喺度都贏，你又唔講？

10000000000000%贊同

我識得嘅熱狗唔係貼熱血時報就係貼佢㗎啦
唔好搞錯喎 冇人當人民力量自己人 舊年喺日本坐監無人理佢咋

熱狗幾時係本土，幾年前佢自己講明係偽本土啦

割蓆係唔夠
民主黨係要踢佢走
剔除黨籍 咁先係對大家有個交代

死左膠唔使扮喇
田大少都識鬧下政府扮民主派

敵人唔得過飯民
完

重點

其實應該鳩夾鳩白鴿清黨

含兩條撚啦傻仔
講右派你夠膽同我地元祖香港本土力量鬥？

去學校屌鳩壞仔嗰時 你地幾條撚樣仲係書展推銷緊啲書

共青團TG：我们这边在努力了，热血公民也会帮忙

其實應該抱住一個心態
就係而家要迫民主黨(同所有叫做企同一陣線既政黨)做對香港人最有利既野
所以冇話分唔分化
只係佢地有錯時一定要屌
做得好時就讚 持續監察 根本就唔關分唔分化事

講真每個政黨路線都一定有唔同
但而家大家都係有共同目標/敵人

劉細良前個禮拜先話元旦爆玻璃嘅係鬼
話出來選嘅激進派係鬼喎
你盲咗？

如果以松泰篇文既logic
伍淑清關美心事, 陳雲點會唔關熱狗事?

何況, 熱血公民連割席聲明都無出, 仲衰過民主黨.

唔關熱狗事既話點解佢又會係熱時做節目既

貼完「棄黃保游」又唔認？
游B講兩句就當冇？

邊個話唔屌，唔好老屈喎，屌到佢條傻鳩仆街啦

2020仲講中聯辦

講到連登仔就冇鬧過毓民？
幾撚多重講緊佢個仔話佢收共產黨錢
幾撚多連登仔幸災樂禍佢死咗個仔？

黃色的大便 藍色的咖喱-《熱血時報》

有冇相證明係佢地貼呀，冇就收皮啦

你哋熱血公民就算數啦
四眼都叫你哋唔好上嚟
走啦

你算啦
我respect你對你嘅組織幾咁忠心同擁護
但係熱狗個朵真係臭晒
好多熱狗依家就算開page, 開台都唔敢提自己係熱狗驚趕客
你有你嘅信仰，但不如返去同你啲兄弟自己圍爐把啦

四年黎日日話人貼「棄黃保游」但到而家都未有證據，人地否認就話人講兩句唔算數。熱狗邏輯真心玩哂，係啊，全世界都欠咗你地，你地去火星永續基本法啦。

熱狗唔洗理啦

警告！
愛是永恆張學友極有可能係五毛
曾經短時間內扮演不同政見角色引戰

唔通打佢一身再軟禁佢？

你啲講獨派咁撚右翼又同最陷害本土嘅左膠飯民黐埋，陳雲第一個講蝗蟲論講城邦論幫本土派崛起呢啲又唔提。死左膠唔使繼續扮本土喇。

奶共狗

點解唔屌得？
上帝都屌得天琦唔屌得？
一早話你班仆街左膠拜神而唔係想要民主

你地日日屌熱狗咁又得？

唔使扮嘢啦五毛
一起睇就見到你之前屌柒陳云
中聯辦叫你製造混亂？

第一個我有聽，不過佢事後下一集都話捉錯左道歉話應該各自檢討。
第二個我就冇聽過，不過當日 1124 前後佢話如果果區得熱狗 v 建制都應該投熱狗先。

熱狗明明係受益者

是旦啦 香港人講抗爭不嬲係笑話

喂傻閪 你老母你以前食過m記呀 咁撚通番賣國既野你都做得出 唔係鬼係咩
含撚啦你

怨婦。

好撚嘢，激過你就叫講獨派

香港本土力量係咪即係投左共果個何志光？

黃洋達2012年坐監
2016年柏洋第一個因魚蛋革命坐監
你哋嘅人又坐咗監未？

佢之前係屌陳雲熱狗㗎
明顯係特登搞事

唔關熱狗事咁陳雲既野關邊個事？青山醫院？

哇，屌，推

逼咩逼？
呢道啲飯毛好明顯唔准人鬧啦

熱狗改不了吃屎

元祖就係佢入去之前

我並非不認同體制外抗爭，但支持體制外抗爭並不應該成為抗拒體制內抗爭的抗辯理由。特別是當街頭抗爭者已幾近以生命作為賭注，請問那些口口聲聲反對體制內抗爭如黃洋達、黃毓民、陳雲之流有實際上過戰場嗎？請問閣下是否清楚知道街頭抗爭的成本？為何一眾素人、抗爭者甚至泛民被捕時，閣下仍能在網台上 9UP 並在不提出替代方案的情況下追擊一個切實可行的方案？如果閣下力主街頭抗爭，請問你會為香港人組織一個哈馬斯嗎？如果不會，請問你會幫手打國際戰線嗎？如果也不會，請問你會用去前線堵路、用肉身保護手足嗎？如果都不會，那請你地快點收皮啦！

樓主要PIN

最興硬係要話人左膠泛粉 自己又唔認自己係熱狗 仲要攞本土做擋箭牌

熱狗又分化準備緊立會

熱狗屌人拜神
教主
國師
皇上
皇天擊殺
仲有成堆大將軍
政治組織黎講，熱狗造神拜神最無得輸

出咗你哋咪又話熱狗掩飾
有意思咩？
本民前有冇出聲明話冇貼過「棄黃保游」呀？

無討論價值

沈旭暉又上毓民個臺開咪做嘉賓？

well said

冇就一定冇嫌疑嘅
你不如話冇影相到黑警暗殺人添啦

咁係咪有做過先？
咁多年來得鐵頭何一個話自己當年蠢咗
其他聲都唔聲
李永達、李華明繼續死撐
繼續同港共一齊踩激進派

Don’t make stupid people famous please

唔撚使講咁多，一見係熱狗就可以盡情屌。

唔會投你㗎啦算吧啦

唔記得轉account?

熱狗仲好意思講毓民，當初話沒有黃毓民私們甚麼都不是到最後搞清算時原來最想清算就係毓民；當初話『你試下搞毓民，我同你死撚過』視毓民為師傅最終只係淪落為只係幫過熱狗既契弟

踢左蔡耀昌出黨未

我幾時係熱血公民？
你話本民青狗貼「棄黃保游」冇證據
唔通又有證據我係熱血公民成員？

push

講公道說話唔撚得？
死左膠唔夠人拗又屈人五毛
冇第二招喇
技窮喇

熱狗係最反共最正確最偉大的

全部係事實

嘈呢啲有咩意思
根本立法會就只係眾多出路既其中一條

熱狗不嬲圍爐，你將佢地既意見帶出公海
咁只有兩個可能
1. 樓主係熱狗
2. 樓主唔支持熱狗但做傻事倒泛民米

熱狗死全家

唔夠人拗又屈人左膠，你都唔係好得去邊啫

2邊都on99 唔使嘈

上咗井岡山攪革命未？
陳浩天個聲明黨都摺撚埋
嗌港獨嘅唔承認《基本法》
但又跟紅底暉去嗌人選功能組別
咁撚好笑嘅？
本土派幾時係支持功能組別？
一四年佔中係爭取保存功能組別？

虫泰戇尻，竟然同鐘意含撚嘅黄絲豬講政治道德

唔洗再係度玩埋d似是而非嘅泥漿摔角喇
你班柒碌熱狗個朵同林鄭個閪一樣咁臭

我地就係鐘意投飯民你吹鳩漲?

飯狗改不了吃屎

當初熱狗揚言抵制連登最終講一套做一套繼續開 Post 留言洗版

一六年嘅時候泛民做得差所以要懲罰佢哋係好合理 但時間同行為已經唔同咗

你講嗰幾個已經冇實質控制能力。

如果咁講，鄭松泰夠係北京讀過書添。咁佢係唔係係共產黨培養嘅共諜？

熱狗不了
投素人

咁你條撚樣又有冇上過戰場呀？
黃洋達佔中喺旺角訓咗幾十日告埋59條非法集結你又唔講？
毓民第一個掟蕉同長毛做激進始祖
2011年七一留守被捕判過監你又唔講？

屌你老母當年飯民個個割緊席譴責暴力咋

話本土民主前線同青年新政係狗 你嘅說話已經出賣左你

點解鄭松泰唔叫人監察吓鄭松泰議員

原來係五毛扮熱狗

松泰打民主黨係100%, 師承教主。點解唔打建制呀。一黎掘唔到對家票倉，二黎民主黨有原罪lo. 泛民多年無能係熱普城教義第一條。任何辯論拎呢樣黎講，容易成話題結束者。三黎熱狗出左名係人地下線，不打自己唔人。熱狗做到不割席。

松泰先前話天其調倉因為民主黨寫聖誕卡俾佢，累9 佢。第一佢係暗示，好鬼鼠，想人先入為主。第二佢作為立法會議員。點解唔馬上出信問懲教署長，要佢解釋。第三點解唔行使太平紳士探天其。
總括，松泰是垃圾，為左新界席位，成為一個分化撚

姐係耐左就唔講得？
咁差佬係咪過多幾年就可以話而家 202x 年仲講721 ？

你哋就可以冇證據屈人熱狗
人哋話返你飯毛左膠又唔撚得？
左膠果然最無恥
日日多重標準

抽水閪

其實冇屌錯 白鴿黨趁機清咗啲毒瘤對佢地都係好事嚟

唔夠人拗就兜
白癡

民主黨抵唔抵爭一件事 蟲泰好撚怨婦 你想你個議席同教席一樣冇埋好易嫁咋

明既會明

原來你地同工聯會一樣，只係 2019 冇出過黎

請勿分化 謝

只係出割蓆聲明當做野？最少起碼踢走左膠蔡耀昌出白鴿黨先啦

蟲泰始終都係一隻熱狗

熱狗講嘢真係冇討論價值sorry

熱狗

黃藍之別都唔識分
抵佢地比人笑

熱狗啲廢話唔洗拗過都知廢

咁陳雲係咪做嘉賓呀柒頭？

其實有分别，蔡狗唔係高層當condom咁割好易，伍婆係高層冇得割

今年立法會一票不投熱狗

陳浩天幾時有叫人選功能組別
佢早兩日先屌完嚟

呢條撚樣9月收佢皮la

呢張圖真係好撚好用

屌 陳雲以為官黎嫁啵
佢叫人投白票

咁啲白票撚出割蓆聲明未？

熱狗次次抗爭做直播喎
鄭松泰舊年七一入過立法會畀差佬秋後算賬添
你講乜撚嘢呀？

次次出都要大搖大擺同你講？
死左膠中意認屎認屁自證做過嘢就逼個個都咁

所以呢？

其實蟲太個邏輯無錯係
不過算啦 呢度係連登

北京大學博士松泰係分化撚！五毛！地下黨員！

本土>黄絲素人>>泛民>>>>>>>>>>白票>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>建制>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>熱狗

選舉近了

上次投左比鄭松泰，今次不了

SOR 怪錯左麥美娟都係勇武手足 幫手屌過 林鄭老母

會裝修嘅手足，可以都話係本土、城邦派支持，佢咁講同割席有咩分別...

咁咪有關係囉柒頭，民主黨有人上你地熱狗度開台做主持會唔會又應承呀

偽黃除左漢奸
仲有扮本土暗紅共匪

佢地有冇落場我唔知
但喺fb叫人唔好落場同投白票係事實

會信呢張稻草人都係弱智
所謂共諜會係一個單一組織咁就輕鬆喇

樓主神早block 撚左，係其他地方度按link 先入到黎睇

黑警殺人就有片既，至少油塘個次有，但個棄黃保游個貼紙有冇相有冇片呀，冇既話我話張貼紙係民建聯貼都得啦

熱狗

所以熱狗好多分支

條友熱狗打手黎

巴打 咪鬼理佢啦 佢熱狗打手 成個po都係佢嘅留言

熱狗衛星專頁真係好多

熱狗食屎啦

講完

熱狗=保皇b隊

屌你老母熱狗x2!!!!!!!!!!!!

市民係白痴。
-鄭蟲泰 2016

許智勇個黨籍係咪仲凍結緊？

有一種封鎖, 叫HOTDOG

有得咁樣類比？
咁過多幾年黑警收斂啲係咪唔可以追究？

要選舉自然會解凍

轉acct先啦，扮打手比d水準

司徒華都死左啦
長毛好貼地嘅

成個po就係叫你唔好淨係睇花邊，要睇政綱，睇行動，睇投左佢入去肯唔肯攬炒，定係袋人工做永續販民，你完全冇睇過

認同 又分化黃絲同泛民

你老母北大博士係戇鳩架,
同路人同對家拎黎比

冇打手駁到
淨係可以嬲到紅都面晒咁屌熱狗分化😂

追究冇問題 但而家如個要類比既話
個情況類比係黑警棄暗投明對抗緊共產黨既時候黎追究佢以前打人
唔係唔追究得 唔岩時機囉
咩時候應該做咩都唔知
你番去食m記啦

熱狗除左屌飯民仲有咩做又話黃圈係屎，又成班陳雲教以為自己人上人，見撚到都好笑

留名俾人話飯民打手

熱狗派下水，都拍片叫人課金。
根本社運就係生意，
點會你野唔講

幾時有棄暗投明
只係失勢之後企埋一邊睇戲咋
選舉又岀返黎要人含，食屎啦

死熱狗 死撚左去啦
最無資格講手足就係你班熱狗

去平機會投訴黃店係手足？

你含撚啦 唔講其他 凈係講手足比人拉左 佢地做既保釋 612代出保釋金 電話錢 律師費 已經足夠投比佢地啦
唔通投熱狗 熱狗做緊咩？

泛民主派為了獨攬「反政府勢力」大台地位，多年在體制內扮演反對角色，所有抗爭行動一律保證無成果
關鍵時刻多次助攻保皇黨，岀賣香港人

2016年選舉岀現的本土，勇武及獨立等理念均為右派
不限體制內外以香港民族利益優先

雨傘革命時期本土思想未成氣候
但跟隨泛民大台的抗爭者很容易對左膠式示威產生懷疑，因為根本沒有成效
當有人想脫離大台做出激進行為，就會被指責為「鬼」「想搞散運動」
任何激進行為都會被泛民議員公開譴責割蓆，號召群衆捉鬼
工黨糾察隊更多次包圍指罵勇武
影大頭相
阻止其他人發言（大台霸權）
協助警察拘捕示威者（篤魁）
今次運動中強調的
不分化不割蓆不捉鬼不篤魁
是針對泛民左膠的警告
不要出賣抗爭者

而無大台則更重要，誰掌握了令群眾停下來的權力，就是政府收買的對象，學聯周永康釋出善意，升級證明升級冇用，要人舉高雙手不還拖
一衆黃絲信徒被打得頭破血流

泛民主派支持者常用
黃絲/藍絲
而不用國際慣用的左右派劃分。旨在打壓本土派存在感。泛民不可能勇武，那就把勇武歸類成「黃絲」的一份子

勇武就會上當了
當「黃絲」勇武被打想還手
左膠就會屌
「打人會失去中立派支持」
今天大家知道了，左膠就是警察

當勇武想用升級用火
黃絲左膠又說「用火畫面唔好睇」
魚蛋革命泛民又岀來割蓆了，譴責暴力
打警察？坐監啦，暴徒要承擔法律後果

當勇武認為獨立是唯一岀路，要投梁天琦
黃絲左膠又急了，蘋果日報瘋狂抹黑武漢琦！港獨係鬼！俾藉口中共！
下次先投6號，今次關鍵一蓆

當有人想舉美國旗，宣揚美國立國精神，引起外國關注
泛民左膠更急了：誠懇呼籲大家唔好舉美國旗！不要給中共有藉口說外國勢力介入！自己香港自己救！
如果聽泛民的話，今日就冇人權法

既然勇武思潮壓不住了，就不要讓人發覺，原來泛民是反對勢力中的負資產
一直站在本土派的對立面。

唔知叫人大局為重嘅泛民，肯唔肯去搶佔主席台呢？

定係又屈人熱狗

誅心論
陰謀論
咩都齊
係啦 叫多d天滅中共 等天滅中共 共黨死清光啦
陳雲國師萬歲萬歲萬萬歲

屌你老母死熱狗
又出嚟搞分化

比你袋埋呢三四個月糧， 好搵定工啦北大博士！

你都on撚鳩
佢個樣係人都認得都無撚見過佢呀
屌你老母
又唔見其他議員見唔到
柒你就柒啦

不如你試下搵個你反駁到嘅point
搵唔到就收皮
話人陰謀論
上面屈完熱狗，下一句屈我國師

只要講事實你地已經冇得駁

原來閣下都係熱青城弟子，唔怪之得個個po都扮本土係到狙擊泛民，露底啦

美國議員都話泛民係人權法成功的要素之一，你on99?

咪係
販民再賤都輪唔到呢隻熱狗怨婦出聲

連胡志偉，譚文偉都進化咗
呢條虫泰除咗出黎搶光環叫人排隊獻花之外都唔知做過乜

熱狗 vs 蔡狗

邊個仆街啲？

熱狗屌梁天琦屌獨派手足都啱少 以為自己先係本土 企開啲啦熱狗 你老母閪個陳雲隻死賤種除咗識喺fb 屌香港人戴口罩仲識啲咩 熱狗根本係邪教嚟 慢慢圍爐搞個新天地教啦班廢物

「公眾係白痴，以為我哋係本土派」

佢講過自己1對69,即係除咗熱狗本身外,全世界都係敵人

你見唔到就話冇？
差佬拉鳩鄭松泰話佢七一晚非法進入會議廳呀
更多熱狗被捕唔通又要學你班契弟四圍宣揚？

班仆街左膠係咁撚樣
咁多年陷害得勇武最勁就係佢哋
今日學人吠不分化不割席
重要含淚投佢哋
我就一票不投飯民
除非佢哋含淚投熱狗先

人哋講以往多年嘅你就講今年
接受唔到現實咪講囉

熱狗仲有市場？

其實佢做過啲咩 傳說71佢喺立會 除此之外冇乜印象

唔投熱狗就一定要投飯民
熱狗大把人我都唔妥
但熱狗同白鴿我一定揀熱狗
起碼人哋激進本土強硬反共立場堅固過乜柒飯民

又屈熱狗
總之屌泛民就係熱狗

咁呢隻都係熱狗啦

今年

真係唔可以出份聲明當無事發生
起碼踢佢走+善後

班仆街一陣又話你分化

算把啦，到今日仲提佢

踢唔到架，班人圍威喂咁耐，大家都知大家既仆街野，如果被踢出黨，蔡狗仲點搵水？趕狗入窮巷，佢真係同民主黨攬炒到似

大家比壓力民主黨，叫民主大佬籌旗比蔡狗做安家費好過啦，比哂下台階民主黨都唔做的話，民主黨真係收皮啦

咁撚樣唔係分化係乜撚
分片撚收嗲啦

咁都得
下次入埋共產黨都得啦
依家係幫政府搞鳩哩邊支持者
絕對係有實際行動實質影響既背叛

熱狗現形

利申：無追po，條撚樣「本人」出左黎解畫未？

係雙重標準又點?
對藍同對黃點解要用同一個標準

扮本土果陣 又有冇道歉呀你老味屎蟲

8月5罷工已經有人舉美國旗/獨立旗，班黃絲幾撚兇狠喺度屌仲有搶人支旗

旗手仲好似係啱啱岀左名嘅鄭俠，有人拍左片

故他認為有武力抗爭時，和理非非的談判籌碼亦會增加，是一個客觀事實。

做咩唔夠膽quote埋呢句？

內會咪掙緊主席，熱狗打手掛住狙擊泛民訓撚咗？

繼續追擊阿泰

割左啦

原來梁天琦都要算把啦

會用呢兩點佐證美心好過民主黨⋯⋯
你真係手足？

Up咩野

和理非有少少用，不過唔係販民囉

係
And he earns it.

呢篇係訪問梁天琦呀黃絲型男

熱狗同毓民無分別
只能叫別人接受自己個套

美心同民主黨有咩唔同？
你睇下下期蔡耀昌仲有無中委做先講
美心只係話佢無職位 唔係唔同意佢既論點
No comment 同 disagree 係完全唔同

係唔分化得 咁都唔明

屌白鴿就分化

十卜

班熱狗日日喺度講舊屎真係好撚煩，追擊泛民仲落力過打建制十倍

我上面係屌真係熱狗嘅熱狗 傻閪陳雲嗰啲
泛民係抵屌 但喺我眼中熱狗更應該屌
同埋我由始至終都冇信過黃毓民 條友支持瑜國瑜都未binc

晒氣啦 以前出賣香港人咁多次
香港人對呢啲出賣過香港人嘅政黨要求好低

仲有出面啲post好多話要力爭立會過半
但有幾多人係睇政綱、投票紀錄？

晒氣啦

block左你好耐...

你盲撐民主黨 就唔好成日用分化做擋箭牌啦

本土派議員 唔應該妄議 民主派內政

今次鄭松泰做得唔arm

小心又屈你熱狗

你上面覆緊我，癲狗咁屌我熱狗陳雲喎

熱狗真係笑話

咁目的係咩？請指教
只想民主黨百屌成材？

佢賣港多年，根本唔認為自己有錯，點解要出黎解畫？黎明都無出黎解畫啦

咁邊個有用啊
俾個人選嚟睇過
睇下喺咪熱青城啲大弟子

關青年新政咩事

叫人唔好分化就等於盲撐
你都唔好用盲撐做擋箭牌啦

收皮啦屌講到唔割好似好委屈咁
佢地再割總會被人民唾棄 呢啲係政治現實
無本土思潮出現 佢地仲係到建設緊大中華中国
而連登仔仲係每次投錯票同出賣香港人後好嬲好嬲好嬲但咩都做唔到

乜撚野有冇食過m記
民主黨之前係實實在在出賣過香港人，泛民係割過抗爭者。

而家一講泛民就有你呢啲人出黎話唔罵得
食屎啦真係

人地欠左你？
出賣無佢地 你覺得你可以有咩揀呀
投少數派囉

咁你撐唔撐白頭佬？

未追得切
白鴿係割咗蔡狗但蔡狗有無退黨？

攬炒巴咪有用，老豆搵仔咪有用
保皇狗先有得贏嘅選舉，本土派放棄左玩選舉好撚耐啦，訓醒未呀

就係班熱狗咩都冇做過

好笑嘅在於人地保皇立場言行一致咁會向啲廢老深藍支持者交代政治取向 你罵唔罵人地都係咁投

反之黃絲所謂爭取民主嘅泛民，出賣香港人咁多年無政綱無論述教育香港人。關鍵時刻唔敢表態唔敢投票，連做好佢地份工都做唔好。

話立會過半但據往紀錄缺席、棄權不停出現。我選佢入去做乜？請問需唔需要同黃絲選民交代？

成日話唔罵建制，事實係所謂建制嘅取向唔係要同你交代啵、唔係要同你爭取真普選，唔洗關鍵一席會改立場。唔好意思。

熱狗充其量講左一大部份政治光譜嘅人咁諗。你再凡是講泛民都係熱狗，都係個句，所謂不分化唔係萬能key。你個64比都唔係萬能

未收到相關消息

你咁樣反問都改變唔到泛民一票3投，出賣香港人嘅投票紀錄

請問你地而家要立法會過半係唔係要呢啲野？
選完先再監察到2047？

姐係冇

咁你撐唔撐梁耀忠當年選完就唔做主席？做乜要罵佢？做乜連登初選都唔俾佢玩？

不分化呀嘛問人之前自己搞好個logic先啦

呢個要推

美心肯割大小姐就無人搞啦
都on撚鳩

白鴿話今日開會嘛
問過我果區個民主黨區佬
話今日係決定佢自己辭委員定開除佢委員

都叫有進步

#蔡耀昌不代表我
一群民主黨黨員的聯署信 :
==================
最近兩星期，民主黨中央委員蔡耀昌以其他團體身份發言指控「只招待香港人」的餐廳屬於歧視，並要求平機會處理，我們有以下回應：

林鄭政府面對疫情，強硬拒絕對中國封關，並稱全面封關等同歧視，直接加劇疫情在港傳播，才有餐廳保護客人自救的行動出現。#蔡耀昌 的言論等同支持林鄭月娥拒絕全面封關，他作為中委，其公開發言與 #民主黨 堅持全面封關立場出現重大矛盾。

我們堅持與香港人站在同一陣線，#並促請蔡耀昌辭任民主黨中委，以尊重民主黨立場。

聯署人 :
郭天立、陳堡明、蘇逸恒、李偉峰、黎寶桂、陳炳洋、韓俊賢、盧俊宇、洪駿軒、麥瑞淇、黄麗嫦、尹家謙、蕭亮聲、鄭景陽、黃永傑、林紹輝、劉貴梅、周熙雯、任國棟、朱子洛、林冠存、黎熙琳、黎廣偉、鄒穎恒、陳欣兒、梁翊婷、冼卓嵐、葉梓傑、張茂清、翁誠光、林卓廷、嚴駿豪、伍凱欣、黎駿穎、黃偉賢、鄭麗琼、黃國桐、賴文輝、周卓奇、曾自鳴、潘秉康、伍軒宏、陳旭明、馬希鵬、郭㙟豐、郭文浩、陳汶堅、莊榮輝、林子琼、何杏梅、林廷衞、#趙家賢、張國昌、周曉嵐、黃啟明、梁永權、黎寳華、吳定霖、徐生雄、黃凱盈、易承聰、吳玉英、曾素麗、楊浩然
==================
#DrAndrew #支持黃店自救措施
#力撐黃色經濟圈
==================
請Like #趙家賢 專頁 :
👍
💻

而家白鴿似地區包圍中央
蔡耀昌出事
最先出聲係大部分區議員同地區
中央仍然係on99咁今日先開會

而家鬥抗爭曝光率同抗爭履歷表有冇同夠唔夠了
當年割過咁多手足導致咁多人坐監
當搞啲和你撐就當賣贖罪劵？

佢地做係應份 呢廿十年唔做無做，上年用唔割做賣點都可以拎出黎大J特J

分化自己友？咁點解咁多人分化梁耀忠黃碧雲？連所謂初選都聲稱唔俾佢地玩？要佢地收皮？

咁又算唔算分化？

成日用不分化黎掩飾出賣香港人嘅行為

民主黨無實業
衰過美心

泰完全嚮鄺之上

是旦啦都講左好耐

熱狗講野好撚難聽 但絕對需要呢啲煩膠令香港人有討論空間
身為選民唔係一句我地會監察當講左野，要付諸行動

而家吹緊立會過半呀嘛咁大是大非前立場搖擺不定咁我仲選你入去做乜？

呢單野係借鑑。大佬呀你扯後腿洗唔洗交代下？

我地確實唔應該滿足於佢地fb出左話不代表我嘅啵

好似係

鄭松泰係小人

我邊到話佢地委屈？
你話佢地再割會比人民唾棄 無本土思潮仲建設緊大中華中國 你明唔明點解會咁 泛民其實只係民意既代表 就係因為而家既民意傾向要佢地不割席
而早幾年點解割 因為全港早幾年大部分人都覺得應該和平抗爭 佢既支持者都支持和平抗爭 唔支持用暴力 自己問心 有幾多係呢九個月之前係支持扔汽油彈
有幾多香港人14年支持捉鬼 我敢答你係大多數
14年個個都係諗住出去中環訓下當抗爭 你地班用暴力既人唔好影衰我地咁
成日話魚蛋泛民割本土
但其實果陣全港好多人都指住本土班人話佢地暴徒
雖然屌柒個差佬向天開槍 但更多人咪覺得果班人係搞事抵拉 當果陣你地反民意而行緊既時候 你要泛民違背主流違背佢既支持者黎支持本土？
根本泛民唔係敵人 係19年6月之前既香港人先係本土既敵人

怨婦

熱狗死全家
咁講法幾時去裝修射撚滿，係議辦食女

收皮啦熱狗

屌你老母，唔止欠咗我，欠咗全香港後生一代。
成日選選選？為揾食呀？個議席寫咗聞屎黨名㗎？
有本土獨派就投，含？你老母就幫我含。。

幾撚開心。。。

屌打錯自 ，係譚文豪先啱

有咩唔同 有冇食m記呢個類比根本就係指出你攞而家既標準同社會風氣去鞭番泛民14年 16年做既野根本就on撚9

照你咁講法，你攞而家既標準同社會風氣去鞭番熱狗14年 16年做既野根本就on撚9

過多幾年黑警係咪冇罪？

幾撚多年前
嗰陣時黃洋達係咪TVB做緊編劇

如果咁撚多年前,咁熱狗做過啲乜嘢都唔應該計啦好嗎？
on99

利申,反熱狗

其實內容講得好正路，不過連登仔再次展示低水平
以人廢言

算la
連登仔泛登仔不願意接受

⋯⋯⋯
我地選佢地出黎 佢地係代議士
點解你會覺我佢地可以大牌到唔理選民？唔洗向選民負責？得罪講句，啲人點投你根本控制唔到。與其話唔投你嘅係鬼情感勒索不如叫佢地做好啲搲返啲流失票返黎仲好啦

其實做實事，不用講！
不要令差役捉到

熱狗舊年仲叫人唔好出去示威喎
呢一張相係講緊20年都有

我從來都冇投過民主黨，仲投左兩次9達

美心本質上割唔到，因為伍淑清間接持有美心，美心點割都無用。而家蔡耀昌有「持有」民主黨咩？
民主黨要割一定割得到

做撚咗要周圍話人聽？
你條網撚又做過乜呀？

收皮啦飯毛

本民青狗幫飯民
露底

又講上年呀？又割喎....

係，鄺仔可以收皮

隔左幾個鐘 已經踢左

五大訴求包括啲咩？

( 清河真君 ) 熱青城盲毛幾多個腦？

( 清河真君 ) 熱青城盲毛幾多個有腦？

辭任中委
仲係黨員

咁美心有冇落前線幫手足呀
我淨係成日見鄺俊宇 許智峰落前線，就係見唔到你鄭松泰

啲選民以為我哋本土真係戇撚鳩

松泰已經在幫忙

熱狗死全家啦

美心真係有割過蓆，就原諒左啦

係都唔輪到你班熱狗出聲啦下話？
大把人唔妥你地都照含淚投比你地
真係要計到盡既，你地都係被割蓆嫁咋

熱狗咁憎本民青係咪因為佢啲票源重疊？

JM9